[高達］一提seed 就鬧戰？

每次一有人提seed 就起鬧戰
咪咁撚低質啦
人地聽pop你又要用classical 野judge 佢？

至於2017 年仲講緊邊部好打之流
Block 得啦，基本高達知識都冇
睇兩套當自己博士，睇兩篇content farm 拾人牙慧就算。有幾多人真係睇曬成套turn a 先 ？

Ching ho ball
有人鍾意機個樣都比人屌

土豪金肚臍炮 你理撚得佢吖
人地又冇迫鳩你一齊鐘意

應該係啲人對seed有偏見
Seed廚=通常都9up=on9
鍾意seed=seed廚=on9
所以屌左先

平時同D人講高達 D人問有邊部會勁過突自 我都係答神高達就算

下面個問題
見到想睇高達個post留言話：淨係睇xx就得都知咩料

Uc明明就係高達既起源個世界觀又最大最多野討論，又會keep住擴大，其他世紀嚴格上黎講只係掛高達名既機械人動畫

Uc 從來都唔嚴謹，後補設定多唔等於嚴謹
08ms 0083 zeta劇場版 等等bug 到仆街
認真睇同真係睇曬嘅，先唔會瘋狂吹奏uc
堆設定

講錯野
我係想話回你個post下面個段

有好多人接觸一兩套覺得好睇就話唔洗接觸第二套，就連uc都話唔洗
平時走入高達post（其他post又好）留自己睇過個啲就覺得最好，連最基本比較都做唔到憑咩覺得最好，又點同人討論，定係想搵班同類和應

勁鍾意閃電，決鬥，暴風

同意
十頁八頁有幾多真係討論，最多咪罵戰同spam

其實高達套套都有唔同特色，根本好難比邊套最好

當然私心最好一定係z同0083

係
而且套套大體都唔同除左uc系列都冇直接連繫
如果話淨係睇邊套就得根本求其一套都得，根本冇答案
邊套唔洗睇又係套套都得

seed真心好睇
seed d就...換主角真係on9
咁好心一開始就寫飛鳥真係基拉d人咪算
係要打對台好心就咪拎返基拉出黎
一黎佢係最強，二黎seed嗰陣吸晒人氣
打對台搞到基拉收皮一定比人屌死
講真seed d劇情真係一舊屎，更加唔好講一堆兼用卡
但佢背後想帶出黎個道理我覺得幾好

我覺得最過分真係最後cost 表順序可以轉埋

Btw,其實seed同seed d個核心內容一直踩緊鋼線，最大問題係相對優秀既調整人做左最大贏家，雖然我覺得福田夫婦並非有意為之，但係帶出黎個感覺變左有種族主義感覺

好似seed咁一直以黎講緊族種突，seed d更進一步探討點先可以解決（不過衰左），00探討人同人溝通互相理解，age講世仇故事，鐵血講生存既故事，根本淨係呢幾個已經唔同核心點比

Seed astray

人設機設太MK
即係如果哈姆雷特用5P文寫你都會覺得係辣殺啦

講起seed淨係諗起爛產既劇場版

發覺好多人唔撚識字
講緊討論質素 唔係套seed 嘅質素

無計 班毒撚不願接受seed係唯一神作

Ching ho ball

高達SEED=RADIOHEAD既CREEP
「真FANS」會覺得「假FANS」先鍾意
所以提親都開拖

呢啲延伸討論咩post 都有架啦

Seed呢d垃圾就算啦,前期都仲叫可以，後期明明戰爭緊仲可以用左膠心態去打話咩唔殺人，話seed係神作班九成係班要寬恕強姦犯既大愛左膠，害人害物

08小隊都係